iq題

動物們開大食會，規定每位只可以攞一支水，但係有樣動物可以攞2支，請問係咩動物呢？

（鵝）攞多支

屌你可唔可以比少少水準

魚
因為如魚得水

秒

樓豬唔好開估住 比d機會其他巴打估下先

俾人秒左啦